PC blu ray 問題

想問下點解我入完碟，聽到個cd rom係咁轉同眨燈，之後就話沒有光碟係咪出左咩問題定要update?

你個drive係Blu ray drive ?

係，可以睇到blu ray碟

pc咩spec?
正版碟?
普通bd定4k bd?

may be laser has been broken

買PS5

岩岩試左CD,DVD都無問題
就係bd就沒反應

試下另外一隻BD碟?

都係一樣聽到啲轉碟聲同眨燈就無反應

新買定以前都睇到？

以前都睇到好正常
最近有次開機停左係boots畫面到，就聽到啲轉碟聲
我一拎返就碟出黎就正常開到機
之後我試碟就剩係得bd碟讀唔到

係咪Region唔岩呀？

A區 北美洲,中美洲,南美洲,韓國,日本,東南亞
系統位置係香港特別行政區

其實好簡單，你俾隻碟人用PS4播下就知係咪壞左，我覺得壞既機會都好高。